
                      Grandisimo y explendido Aronofsky,no es su mejor pelicula ya que es inferiror a cisne negro.
La pelicula esta muy bien interpretada,te mantiene en tensio todo el rato,pero lo que falla es que al final las ganas de apoderan de la pantalla haciendo llegar hasta el canivalismo,pero ante todo buena pelicula de Aronofsky.
        
            